罪大同膠能係咪放棄apsc 機

呢兩三年都冇出新機，說好了的A6700同7D3又潛晒水。

有機無鏡其實都無意思
講機身其實a6500已經夠曬勁我覺得

出無反FF都無人手資源去諗ASPC
P記又加入戰場 ASPC相比係少眾d
放棄唔出奇

Sony 爭一部a9 mini
canon...都係算啦

aps 應該多過ff 啦

你講用戶定咩多過ff

Fuji 或成為最大贏家

啱啱先出左支EF-M 32mm f1.4

都冇心出啦
efm 出夠4至5支變焦 加兩三支定焦
紅圈 恆定變焦就一定冇
變左一定要轉插加ef鏡

e mount 就好彩佢遲出ff 機
幾支f4變焦 24菜 加埋35 同50 兩支定焦
仲可以用sigma鏡 都叫好過冇

感覺上nikon1果陣好似都係得幾支細光圈焦加幾餅或者大卷光圈支定焦就算

Canon Nikon 咁多年既客群都成手FF 鏡
佢地出apsc 咁多年都係當過渡性質

Sony 出出下都唔知係咪同Fuji 山埋門傾掂左
本身都半放棄咁玩，然後Fuji開始玩apsc 之後，Sony 就更覺淡出左咁

canon今年先出左m50喎

以前成日有人叫人買APS-C機 可以先買FF 鏡, 話上FF 都可以用返堆鏡.
但買左機再問就會叫你買APS-C 鏡先, 又話FF鏡用唔盡, APS-C 鏡先好,
一係就露出真面目直接叫人上FF, 同話APS-C唔好.

用落其實我覺得Apsc升FF代價太高提升太少

利申a6000 sigma鏡 —》A72—〉A7R3 gm鏡